女朋友話要告我強姦，點算

是咁的，早排係d鳩友app到識左條女，傾左1個月左右就約左出黎見兼一齊左，見第2次就去左我屋企過夜。
咁過夜就一定扑野架啦，咁啱佢又話黎完M，我就趁後推果陣除套屌。
點知爽得濟抆唔切中出左......條女見到當場打左我一巴之後即刻沖涼走左。
幾個鐘後whatsapp我話分手，又話同屋企人商量報警告我強姦

有冇法律JJ解答到我究竟有冇事

下世小心啲

入到監倉好好重新做人

洗定八月十五
除套=強姦

監就坐硬，係睇坐幾耐

都係想要錢姐

係香港比女人告強姦十個死9個
死唔去果個因為有錢請律師打到個女人收皮

依家仲要未經人同意玩中出

沖乾淨個菊花入到去俾人中出
再沖再中出
咁鍾意中出丫嗱

帶定Lan線咁警方就告你唔入

下世小心啲
香港法律優待女人係常識
十年走唔甩

你扑佢嗰陣條女有 consent
而你除套嗰陣佢知唔知同有冇反抗先？
如果冇，咁你就安全

死毛對證，條女點屈你都得

一路好走

要唔要lan線？

勞資

btw 其實除唔除套都唔關事
係香港其實只要個女想告你強姦
只要你無錄影你就已經死撚梗
就算有閉路電視影到佢同你入房都唔代表肯同你做

中出純粹只係令佢多一個證據

搵人散佈謠言製造輿論，務求令到個官質疑原告嘅人格

不如你解答下點解佢係你女朋友
明明就係SP

慘 冇得救了 又一個比人屈

畀人屈非禮強姦真係無得救
班女喊曬口咁告你
真係自殺都唔掂

自殺都無用，東方蘋果肯定起底唱衰
製造輿論日日講，死=畏罪自殺
個名遺臭萬年
老母就會比人叫 強姦犯個老母
再者變成舊同學茶餘飯後嘅笑話

抵撚死

邊個知佢有冇反抗啊on9，條女死都話有反抗。你係法官信個男定女啊？

問下條女，十萬蚊肯唔肯件事完左佢

有無係LIFT到打車輪
有可能打得甩
之前都有案例
無就洗定屎忽啦

一睇就知條女貪錢啦
無錢果時又話告你唔通又俾

不如樓主先發制人
搵個籍口告佢
之後庭外和解
不再追究前事

樓主係咪已經比人拉左

請善用起底功能

一樓一房入面d poster

咩app

洗定個八月十五

唔洗驚WOR 你都係黎歷劫姐 死左佢又可以做神仙啦

留明

屌用下腦都知告唔入啦 條女入你大廈又冇反抗 又冇傷 你揾定律師告返佢轉頭

告左佢先
告佢襲擊你

call g 除套=老強是常識吧
洗定個靚屎忽

搵定條lan線都差唔多

去樓主屋企≠想同佢扑嘢
而且就咁睇今次應該係樓主第一次同條女扑嘢
冇人知道條女嗰陣時肯唔肯 更加唔好話中出
而且仲要死無對證
樓主rip

樓豬入左臭格未？

除套個下已經

有whatsapp紀錄同大廈閉路

入到去洗乾淨個屎忽

樓主射兩滴？有心中出就有心中出啦 唔小心留番同法官講啦

見過兩次就當人係女朋友？傻撚咗咩
係玩就咪投入 係要投入就咪咁隨便周圍識人
抵你死

抵啦

btw咁似假膠

1 你屋企樓下有冇cctv 影低你地親暱過程？
2 save定啲親密照片同wtsapp紀錄 俾官知道你地情侶關係
3俾啲貴野塞住條女把口 過一排搵機會分佢手

樓主公屋/租樓/私樓/2000萬以上樓/豪宅/House?

講出黎分析下先

自爆抹黑保平安